原來譚仔三哥賣掉 移民咗去台灣

估佢唔到

走得咁快

咁醒目

可能準備哂

係人都搵夠就走啦 唔通喺香港磨爛蓆咩

山哥 唔巧呀

三哥

醒目 依家移民台灣難左

咁三哥衣家藍定黃

唔知佢 佢細佬一定黃

係綠

賣咗有十億，找晒數埋晒單去到台灣嘆世界好過

Wto姐妹會好好睇 呢排成日睇

走了走了

三哥喺邊？

幾好睇
台灣同大灣區 正常人都識揀啦

唔知以後有無台灣手足版睇

三哥黃到仆街

而家三哥仲有用佢個樣，真係一認就認到

唔通等到2046 俾共產黨收家產咩

馬雲 馬化騰 走得遲啦

馬雲走唔到咩? 前排佢仲話qm算向美國個城堡度過世
原來失敗左

咁快

生哥

走到 但成間公司連身家收歸國有

再係台灣開譚仔

想像唔到譚仔都會變國企

難極佢都會走到
有成10幾億身家
基本上全世界任佢去

賺夠啦
台灣150萬港紙買到1500尺單位
以佢應該可以住幾萬尺獨立屋
幾世都用唔完D錢

佢走到部份資產 但應該唔會多

揸住咁多錢去台灣真係最佳選擇
又唔驚溝通唔黎同習慣唔到
係果邊日日大魚大肉住大屋做大爺
間唔中飛返黎香港又近

買路錢黎，當交贖金，希望唔會俾人撕票

十億唔好話台灣啦
香港都幾世用唔晒啦

好耐啦

算好啦 留住條命

中共應該有開條件俾佢選

順豐係香港站腳都可以變國企 諗唔到2046之後會變成點

賣得好時機

幾年前西門町已經開過一間三哥
不過冇咩人食跟住執咗
唔知係唔係真三哥

睇到喊左

係真嘢 不過執咗

AV

不過又真係冇香港咁好食
同埋好少選擇

山加

直情喺嗰度買個莊園都仲得
喺嗰邊做吓小生意幾寫意

琴晚Adidas del哂我地d留言呀！ 快d入去屌佢老母

「國際戰線」台灣Adidas搵左奶共劉亦菲做代言人

譚仔賣比咗日本仔好耐啦
個時黃定藍都討論咗好耐
上面啲人未訓醒定點？

想知點解

加藤屋

原來係佢開，好抵

咁而家啲咩三哥又出椒優惠其實係咪唔關三哥事？
見幾抵食 外賣自取+2就可以有嘢飲同小食

上次睇蕭敬騰間屋
直頭痴綫
5千萬港紙
台北市南港區，連天台、車庫、庭園等總面積達3.5萬平方呎

賣哂

以前經過望到一碗成NT150真係好貴

開返間三哥牛肉麵

好似好正咁

走得靚喎，時間啱啱好

三哥好正 外賣有折
過橋都係50蚊 又飽到上心口

每次都賣兩碗

買*

呢d騎呢港式米線其實真係得香港人會食

講真, 好過果d 成碗紅油既垃圾雲南xx米線啦

比我都走去台灣啦,留係香港托咩

開間比台灣手足

去台灣開三哥

發現新大陸

以佢身家去邊都得啦

生加呀
唔識咪柒喇

有個叫Jenny既香港人好好笑

以佢身家食台妹
D女排晒成個台灣都得

一家 9億, 一家11億$hk
拎少少收租收息，無限金蛋好正

間公司上市 佢都係渣住幾%股, 要佢退休有咩問題？ 佢中國首富 身家都兩千幾億 有咩輸
真心問

有冇人覺三哥好食過譚仔
譚仔真係狗也不屌

勁撚到

出黎果下好有氣勢

三哥琴日食左，超難食

比丸龜收購左，日資當冇立場啦

只要有歐陽姍 曉詩 Jenny就好睇，
以前日本Yuki都好好笑

愈黎愈愈難食 之前我係三哥打手 依家譚仔屌打

我呢啲窮鬼第一時間諗到嘅就係：屌！咁咪抹撚死？

仲要唔驚武肺呀屌

普遍嚟講係，但有D三哥個米線都會煮得太淋

唔知點解見到三哥呢個字就流哂口水，好想食墨演三小

連登仔話冇立場都要裝修喎

呢兩日有睇關於香港既集數
Jenny講野夠直接
不過主持人唔係好得 好似handle唔到啲嘉賓咁
唔知係咪因為題目問題 好似鄉下仔出省咁
相對黎講2分之1強好睇啲 但唔會講香港

瘋狂屌台妹

係屌 無論係墨魚丸定尖椒皮蛋 蕃茄湯底定係米線
一定係三哥完勝
但無可否認有時啲米線質素間間唔同 有時林到屎咁有時生到未熟咁
利申：三哥打手

三哥幾時會賣返麻辣雞翼

但之前睇佢地講香港人講到好差 jenny解釋完佢地都係咁話我地冇禮貌同惡

下，on99
邊咁講
紅黑裝修呀

個主持人一話三哥喺到 跟著其他人歡呼 如果我無睇標題 我會以為係苗僑偉

不嬲有

冇立場=藍

一班學生嘅MAD作品
希望多啲人欣賞佢地

傳送門：
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

台灣咁撚窮

視線離唔開佢棚牙 sor三哥

麻 辣 雞 翼喎 三哥已經cut咗

唔請番幾個工人都唔會買呢d屋

冇夰

佢交哂權出黎 放左啦 不過應該比左筆錢佢退休

所以我係窮撚

上次係咪eason笑9佢
五千萬屋都好拎出嚟曬

Lm

邊撚個講呀 五毛狗 係咪你呀屌你老母

香港唔知幾多億先買到呢d屋，人地四分一價值都無就有。唔知邊個笑邊個 雖然對年輕人黎講台灣樓價都高，但連登仔攞呢d黎打j

間譚仔賣埋港式點心 湯底啲味同香港唔同

之後記者起底 e神住緊1.5億
細唔知幾多倍

湯底唔同味已經完

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度屌喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度屌我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有屌過淫地啦
佢係佳嚟架!!

賣港撚

仲記得個訪問記者話︰你唱兩首歌就搵到啦

憑你呢句野我block鳩你

諗起咸故都好笑囉吊你

好似零零漆豬肉佬個幕

其實睇完呢集覺得好sad

連乜撚野登仔
連登仔係一個人呀?
呢到幾撚多5毛幾撚多好似你咁既on9

條大陸妹做嘜9，自相矛盾講講下自己都駁唔到

係幾醒
不過希望佢唔係做共諜啦

佢意思唔係台灣果間做唔住賣左咋咩

AV幾正

做咩

正路吖，由中共搶左香港開始就應該要諗移民

話說咁岩YouTube推送呢個節目有一集講台灣人對香港人嘅印象 啲主持同嘉賓勁無知連香港用繁體字都唔知 睇唔落

你做咗大半世野，揸住十層樓
依家比樓下管理公司收咗8層，有咩輸

有好多講大陸同香港之間既野，我覺得幾好睇，但你睇時會想打爆d大陸人嘉賓

譚仔三哥無左三哥，其實都唔係果回事

食親米線都肚痾

暴動未？

香港賣哂啦 10億呀

一早睇穿香港嘅結局
走佬

agger

問題係個十層樓係靠管理公司用陰招打壓其他外國住戶拎返黎
分分鐘一開始就deal好晒臨走分返比管理公司

blocked

投資移民邊道都難架喇

開間鋪日日比人問黃定藍
從來只有黃變藍
你一藍 點都變唔返黃

所謂黃店 其實只係未比人挖到野黎屌既藍店
差在幾時
比人影撚到廚房包鹽寫住「中國製造」
咁佢就仆街了
（之前有間員工買kfc外野 都比人屌左10幾頁）

定律黎

我覺得直情係貶低其他國家，再抬高台灣
尤其係個主持要強加人覺得台灣係最好
嗰啲標題成日好似抹黑香港咁樣吸引人睇

Block你老母咩死五毛

真野嚟，佢個仔開

賣咗移去外國都得啦

送中前都賣咗

台灣綜藝不嬲…

藍絲都移民啦

有十億香港都可以嘆世界

外籍漢疑將沾口水手指抹扶手 港鐵強烈譴責並報警

你見d台灣鬼佬youtuber都係咁 台灣人鐘意睇

你平民生活咪洗好耐，你估有錢佬會食幾十蚊燒味飯，揸honda咩

最大贏家

香港特式黎

混合咗香港嘅車仔麵文化就成為咗香港嘅野，好似中國嘅拉麵變成咗日本野咁樣

醒目

係咪成日都有個大陸西女人
講親野都起晒槓

之前有集係睇d日本人成堆係度互屌，好撚好笑

Push.

同類節目2分之一強好睇好多
不過好少講香港
講外國多

基本上台灣d綜藝都係咁

真心唔明有咩咁好食
車仔麵吊打

睇呢集睇到火都黎
又係一貫地叫香港人唔好以偏概全，要包容
又講中港係母子關係，屌人唔識歷史

果個寶寶既八婆講既野真係好嘔心
所有野都強詞奪理，人地嘔駁你唔係因為你醒
係因為你呢啲支那雞洗腦太深，費事浪費口水同你講咋

大把有錢佬都過平民生活啦
你估日日食貴野唔厭嘅咩

咁就好難講

三哥酸辣好撚好食喎

個舞台劇演員串到佢收左皮

其實呢個節目最緊要都係吹奏台灣
繁體字已經好少事 試過台灣人問乜香港人唔係講香港話/煲冬瓜 嚟台灣係咪學中文
佢哋平時真係唔會睇國際新聞 淨係識睇鄰國電視節目/本土綜藝

二分之一強淨係搵班鬼佬同日韓人瘋狂吹奏台灣
不過講真兩個節目差唔多 都係咁上下
記得有香港人上去講日本人工作過勞死 跟住個主持人咪話你哋香港人咪又係咁